召集所有running man既fans(10)

討論最新一集內容請用Size1及粉紅字

RM最新集數種子下載:

TSKS發佈RM的時間，多為星期日晚上十一點後。
夢想發佈RM的時間，多為星期三晚上。

RM最新集數線上觀看:
由2015年開始，RM獨家播出權重新由土豆及優酷取得，最新集數的線上高清及超清版本大概於星期一凌晨一點鐘發佈，鏈結如下︰

其他RM線上觀看網站:
小漫

楓林網

愛奇藝
﹙因沒得到2015年的播出權，因此自播出2015年1月11日最後一集後便沒有更新，但之前的集數仍能如常收看﹚

為方便觀看土豆、優酷、愛奇藝等內地網站，請使用Google Chrome 並搭載擴充功能程式 Unblock Youku，選擇普通模式以便收看

RM在線直播直播時間及網址:
韓國時間週日下午六時二十五分
香港時間週日下午七時二十五分

推薦直播一
SBS官方直播網﹙會有兩個廣告，需註冊SBS﹚

推薦直播二

Running Man 各成員之社交網站

HAHA

twitter：

instagram：

微博 ：

李光洙

twitter：

instagram：

微博：

池錫辰

twitter：

instagram：

微博：

金鐘國

instagram：

微博：

宋智孝

微博：

已下車成員:

Gary

twitter：

instagram：

微博：

軼事:
E060為開放式結局，請自行判斷，以下為詳細分析

E154由於趕拍「逃脫危機」的關係，因此鐘國完成夢想盃足球比賽後自己先行離開

巳Block名單:
蔡雪瑩 - 劇透
自命不平凡 - 劇透
ff24 - 劇透

Running Man 新手入門 (由池錫辰 巴打提供，更新於 NOV 2016)

Running Man (下稱:RM)
開播至今已三百多集
對於新手或從未接觸RM的朋友
可能會有些無從入手的感覺

有時集數之間會插播過往的片段
因此本人極度建議新手由第1集開始
慢慢追看下去

為了方便各新手收看特定的集數或片段
在此本人把RM的集數及成員間的軼事
作以下的分類，方便查看

以下各集數之分類僅供參考，如有欠缺請見諒，不喜勿插

水槍篇
水槍篇為劉在石的特輯，利用水槍射濕或塗鴉其他RM的名牌，將其淘汰。集數如下:

E038, E091, E140

E231為水槍篇外傳，由李光洙擔任繼承者

Monday Couple篇
Monday Couple(宋智孝及Gary)的互動為RM內一大看點，與其相關的集數如下:

端倪 (Gary稱讚智孝雙眼可愛): E008
Gary展開攻勢 (買冰咖啡 + 任務中拍下智孝獨照): E010
智孝抱緊Gary雙腿，最後Gary心軟，雨中放走智孝: E012
正式稱為Monday Couple: E014
智孝稱週一已有那「男友」: E016
任務期間，兩人的Titanic式經典鏡頭: E018
智孝為求不被淘汰，跟Haha演情境劇，招來Gary妒忌: E020
智孝表示週一，Gary是「我的男人」: E032
智孝為求補償對在石於E29的背叛，拋棄Gary，投向在石隊: E033
第一次最強者戰: Gary vs 智孝: E042
智孝與Gary認定為社內夫婦: E046
夥伴特輯，Gary與智孝聯手淘汰他人: E056
開場分隊任務「團團轉」，智孝與Gary自成一隊: E070
分手: E082
兩人成為夥伴，倍感尷尬: E090
任務中智孝詢問Gary的真愛是誰，Gary爽快地回答是智孝: E106
分手後的初次互動: E115
Gary先替智孝拿取活動服，其後智孝與Gary在大堂拉拉扯扯: E119
智孝稱Gary樣子很丑，其後Gary稱從智孝的網頁中「退出登錄」: E123
正式復合: E126
Gary 與智孝同咬朱古力棒以完成任務: E137, E144
三年半後，Gary再次心軟，猶疑一刻遭具滋哲撕下名牌，因而被淘汰: E153
在Gary的要求下，智孝大叫 "我想擁有你姜Gary": E154
最終任務中，Gary與智孝兩人並同捨棄黃金，同選對方為自己的伴侶: E159
順序整理的午餐中，智孝稱受石鎮欺負，Gary立刻對石鎮進行訓話，並把自己在午餐中所獲得的香腸，轉贈智孝: E160
三年半以來，Gary首次親吻智孝的面頰: E163
身為王子的Gary親吻飾演白雪公主的智孝的額頭: E204
今集出現多處粉紅，包括同組的周一牽手逛街，街頭情侶拍照及於心跳遊戲互訴真心: E206
智孝於最終&#20220;務聽從群眾意見選擇投靠Gary的陣營: E233
製作組詢問各人於2014年最深刻的事，智孝的是「Gary曾要求與她認真交往一個月」: E227
兩人再次成為一隊，Gary於遊戲中的說話充滿曖昧: E251
兩人一起進行拼圖遊戲，該拼圖猶如兩人的結晶品: E267
兩人於福不福遊戲中被編為一隊，共同前往濟州島進行任務，期間出現多處粉紅，包括智孝給Gary戴上戒指，成員們亦指兩人應一起拍攝《我們結婚了》: E288
因節目要求 「想了解他們」，兩人於節目中舉行正式約會，並對大腦進行檢查，以確定他們對對方的愛。E291
GARY最後一次拍攝，過程中智孝眼眨淚光，說出對GARY最後出演的感受: E324
GARY下車後第一次作為RM嘉賓，遇見GARY時把GARY抱緊攬實，並合唱 LEESSANG 歌曲 「不能分手的女人，不能離開的男人」: E325

(還有很多MC之間的互動，未能盡錄，如有欠缺請見諒。)

個人戰篇 (無嘉賓)
RM個人戰為7位RM互相對壘的特輯，集數如下:

第一代最強者戰: E042
儀軌的秘密: E048
Gary真人騷: E060
第二代最強者戰 － 超能力者: E074
Gary知道的事: E081
劉士邦再臨: E091
停不了的生存遊戲: E093
喪屍競賽: E098
第三代最強者戰 － 還生: E130
病毒篇: E140
順序整理: E160
尋找少女: E165
對決！年末結算: E178
來自Running星的你: E185
Running Man 時間旅行: E196
英雄們的復活: E216
外星人逃出地球: E222
職場生活白皮書: E223
想擁有你李光洙: E247
萬眾一致: E267
復仇的迷宮: E270
LOST in 首爾: E276
喪屍戰爭: E277
SNS回覆競賽: E280
繼承者遊戲: E281
第五代最強者戰: E285
7根湯匙: E288
想了解他們 － Running Man Q&A: E291
7 vs 300 : E300, E301
神秘的魔術方塊競賽: E311
監獄行: E316
火熱火熱競賽: E318
邋裡邋遢(上) － Goodbye Gary: E324
邋裡邋遢(下) － 缺乏旅行: E325

個人戰篇 (嘉賓參與)
以下集數為7位RM及嘉賓互相獨個兒對壘的集數:

泰國特輯 －犯人篇: E051(嘉賓: 金玟廷、Nichkhun)
濟州島特輯(下) － 心理遊戲: E058 (嘉賓: 車太鉉、申世炅)
福爾摩斯篇: E079 (嘉賓: 尹道賢、金濟東)
音樂精靈特輯(下) － Running Man夢遊仙境: E089 (嘉賓: 鄭在型、BoA)
一百集特輯 － 眾神的戰爭: E100 (嘉賓: 金喜善)
金秀賢犯人篇: E102 (嘉賓: 金秀賢)
韓志旼的真實遊戲: E106 (嘉賓: 韓志旼、金濟東)
奧運之星特輯(下) － 狩獵目標: E110 (嘉賓: 朴泰桓、孫延在)
預見未來者: E116 (嘉賓: 池珍熙、地成、宋昶義)
007特輯(下) － 內部之敵: E121 (嘉賓: 李昇基、朴信惠)
王的戰爭: E124 (嘉賓: 高洙、韓孝周)
亞洲競賽(下) － 金劍傳說外傳: E136 (嘉賓: 李棟旭、韓惠軫)
動物王國: E141 (嘉賓: 殷志源、Jessica)
復仇者聯盟: E150 (嘉賓: 鄭斗洪、秋成勳、澤演、燦盛)
捉迷藏: E158 (嘉賓: 孫賢周、全美善、文晶熙)
狼與羊: E168 (嘉賓: 朴明洙、IU)
指控嫌疑人競賽: E175 (嘉賓: 孔劉、朴喜洵)
死亡賓果競賽: E217 (嘉賓: 趙震雄、吳尚津、金成均)
交響曲競賽－密室消失事件: E218 (嘉賓: 金智勳、吳漣序、鄭恩地)
黃金鑰匙競賽: E239 (嘉賓: 成始&#29828;、金東賢)
女演員綁架事件: E246 (嘉賓: 孫賢周、朴敘俊)
黑名單競賽: E249 (嘉賓: 金俊鉉、U-ie)
消失的鑽石: E286 (嘉賓: 金佳妍)
機器人戰爭: E294 (嘉賓: 宋旻浩、南太鉉 (WINNER)、惠利(Girl's Day))
王座的遊戲: E314 (嘉賓: 李準基、洪宗玄、姜河那)

夥伴特輯篇
此為7位RM與其他嘉賓成為夥伴(兩人為一組)的特輯，集數如下:

夥伴特輯(上) － 女高生競賽: E055
夥伴特輯(下) － 可怕的大姐們: E056
夥伴特輯二彈(上) － 雙雙競賽: E063
夥伴特輯二彈(下)及睡衣特輯: E064
美女三劍客 － 復古聚會競賽: E080
大哥競賽: E090
婚禮競賽: E094
花樣中年特輯(下) － 爸爸與黃金蛋: E112
仁川登陸作戰: E115
傳說的紙牌王: E144
九尾狐外傳: E149
夥伴: 1%的友情: E159
The Number: E174
料理大戰: E179 - E180
國土橫越－迎春感性露營: E192
不會破碎的愛情: E198
一天旅遊競賽: E203
BIG 7 彈棋子大賽: E210
1470: E211 - E212
沒關係，是財閥啊: E213
人類最後的情侶: E220
愛情的極與極: E224
友情的黃金包: E232
2015新年料理大戰: E234 - 235
最高的愛情: E237
危險的情侶: E244
極與極懲罰競賽: E248
愛情與戰爭: E251
愛情度假: E253
第四代最強者戰: E257
傳說的情侶對戒: E268
連接紐帶: E274
差一旬實習生: E287
太陽晉的後裔: E297
中心競賽: E299
Running Man X Running Woman: E313
Avatar House: E323
Bromance House: E327

對抗賽篇
此部份為RM全體隊員組成一隊，與其他嘉賓所組成的一隊，進行對抗賽，集數如下:
(註: 部份集數，某位或某幾位RM成員將會加入嘉賓所組成的隊伍)

RM vs BigBang: E084, E085, E250
RM奧運會: E104(第一屆), E129(第2屆), E184(冬季奧運會)
8090傳奇特輯: E122
學校競賽: E138
RM vs 叢林的法則: E145
鄭雨盛之死神: E151
暗室後腦勺事件: E157
RM vs 神話: E161
RM vs EXO: E171
綜藝 VS 電視劇: E190
農村偶像 VS 都市偶像: E201
王鼻子與朋友們: E207
試音之戰: E214
花美男單戀報告書: E230
真男人選拔競賽: E236
高校虛勢王: E252
100 VS 100: E271 - 272
Battle！Gag競賽: E273
尋找No Man: E298
Running Man VS 綜藝Avengers: E305
光洙的反擊: E309
改詞對決大戰: E312
Avengers II: E317

朴智星篇
為了宣傳朴智星所參加的亞洲夢想盃，至現時為止共出演四次RM，集數如下:

2012: E095, E096, E097(外訪泰國)
2013: E153, E154 (外訪上海)
2014: E199, E200 (外訪印尼)
2016: E283, E284 (外訪上海)

崔民秀(獵人)篇
民秀大哥為所有RM都害怕的對象，只要他的出現或提及他的名字RM都會極為害怕，其出演集數如下:

E052, E053, E069, E118

外訪篇
RM多次遊走多個國家及地區作拍攝，集數如下:

泰國: E050, E051
北京: E061, E062
香港: E072, E073
亞洲競賽(澳門，越南): E133, E134, E136
澳洲: E188, E189, E191
台灣: E212
杜拜: E289, E290

推

新po留名

Fm會多左人推
同罵戰
希望無下車

即刻去睇返直走頌果集
唔記得係咪GARY,智孝,HAHA食土豆果集

大家好

新post

祝RM一直走在花路上

聽日個收視唔敢睇

個時段真係

有冇５呢？？

我記得有集咩運動會都有蛙鞋直行

唔係掛

不過couple race真係唔想睇

同埋下集都係

又係食野

究竟改左版未？？

今日嗰集?

有Umji

我就係講依集

2ne1果集

要再跑過，但已經冇氣

最後撕名牌

我係講著蛙鞋喪跑，但冇攞支接力棒果集

依集都好好笑

週一當然最正啦

鍾國 有時都會LOOP依集.
仲會LOOP個開頭, 好鍾意佢地跳舞開場
我都係因為睇有集佢地同.唔同團合作跳舞果集入坑

週一死忠

我幾鍾意呢3個一組
仲有岳父同女兒女婿
在石加mc都好有呀哥同兩個細佬妹既feel

偶像之王
個個opening係我最愛之一

直行Gary 笑到癡線
好經典

我開頭都無話特別鍾意mc
不過愈睇愈鍾意

岳父同女兒女婿諗起金秀賢果集

接力跑

GARY客串智孝套戲..
佢既對白話總係覺得週一會見到你...真係好正

在石同GARY一組羸既機會通常大好多

週一呀
真係好似女婿同父女
好記得李玹雨 金秀賢 咩運動會嗰集又係呢個組合

所以依家冇週一，RM真係冇咁吸引

今晚係咪會早d出中字？想訓之前睇埋！

接力跑在石咬住支棍

石鎖係咁反對佢地一齊

旅行完左啦

一月尾，返左韓國就上RM

之後就..........Halyang........音樂可能好好好低調做緊......0消息

週一好美好
mc既gary好型

石鎮吊吊fing，之後

即刻去睇第49集. GARY在石,同金槍魚姐姐一組,,笑到抽筋

係，不過唔知會早幾多

屌好正

琴晚原本以為HAHA同Skull出黎會唱Busan Vacance，點知無唱到勁失望，以為無得聽
點知最後原來係壓軸先唱即刻勁開心喪跟住唱

成日係大陸

MC既GARY真係型到
男既都覺得佢型. 真係好迷GARY
BTW,依集濕毛巾都好鬼好笑

好想睇
Youtube搵搵先

係咪釜山假期果首?

原本真係諗住自己一個9 fing fing去睇，到最後有fd子陪無咁老

佢地既飲歌唔會唔唱

無咁老尷

限韓令都冇野LO啦

嘩 好懷念
MC好正
仲有個陣智孝好靚

諗緊做咩有FD陪就無咁老

ya

skull and haha 嗰到我勁high
encore busan vacance 仲正

搵緊個尷字就㩒錯左sd

haha真係好識搞氣氛
我都high左

如果有GARY唱不能分手的女人 不能離開的男人仲正

仲有我這傢伙的答案是你

一齊大合唱

mc 既 gary好有詩人feel
好正
呢集睇咗勁多次
濕毛無限 LOOP
flying chair ironman batman 出晒嚟

全場嗌encore之後行翻出黎唱鐘國首飲歌又錄低左得閒有得J

上年我有去睇. 我都係見HAHA開始噴水先
其實噴水係咪啲演唱會一定會有?

淋水型到

前年冇去既大遺憾

鐘國首飲歌又係好正

LM

仲有週一既關掉電視

基本佢地同台都係呢首
睇佢地唱不能分手的女人 不能離開的男人 真心會好正

無得再聽

內地節目. 不過佢地兩個做嘉賓, 有睇佢地果PART

Gary琴晚係d片段到出現全部人係嗌得勁大聲

因為7012對RM fans真係好重要

佢走果集真係喊到痴線

7個先係完整
琴晚應援VCR gary一出現我都嗌都痴咗線

想擁有你.. 姜GARY

我都係愈睇愈鍾意

笑死

我都係

由一杯咖啡拉近關係

果集真係尷尬到

如果現實都有呢啲情節就好

Gary

其實以前睇開日CON ，唔好話會場唔比用相機影，手機都唔可以，包括錄影錄音ETC. 係見一件捉一件 一D情都唔比講
而且因為肖像權問題，日本係連係街偷拍IDOL，甚至係合照都唔比 (比個D 多數都要求你唔可以放上網)

所以岩岩入韓坑時發現個個舉手機影呢下真係好唔慣
其實我到而家都覺得唔比影係好事

Gary一出現即刻又喊又嗌

睇到自己都會笑都會覺得老尷好似代入左咁

唯一智孝識唱 少甩嘴嘅歌

果首歌佢一定撥 之前1105都有撥水

我發覺我周圍好多人除左釜山假期之外唔識唱HAHA D 歌
利申 鐘國飯
但HAHA D 歌佢琴日有唱既幾乎全部都識跟住唱
不要笑同傻瓜愛上傻瓜 2首都係無挑歌，基本上HAHA 近期既CON 都會出現呢2首, 上次HAHA 黎HK 都有唱

但身邊個D 唔識跟住 UJIMA
傻瓜愛上傻瓜次次都係聽一次笑一次，個次無挑音樂祭就係用呢首包尾，但估唔到佢會唱到今日 ( 其實我中意明秀個版本好多

反而有D SAD 佢無唱矮個子小孩的故事 ，呢首就真係好聽 都係佢代表作

有時睇返mc啲片真係好正
sweet到爆

週一好美好

不要笑好正呀

正呀

話說係咪開tg share相同片

利申：唔識開

我仲未聽過智孝唱
molamola

好搞笑

大家好似唔係咁想 可能唔想搞少圈子吧

有FD 話佢唱不要笑個時以為俊河會突然出場

心諗，我都好撚想見到俊河

我遲下睇下有無 有我share俾你

聽圍一次就不能自拔

過

@quan_entertainment
RUNNING MAN 2017 LIVE IN HONGKONG 어젯밤 무사히 잘 마쳤습니다! 열렬한 환호를 보내주신 홍콩팬 여러분들 감사합니다🙇👏👏 받은 선물들은 하하, 스컬 모두에게 잘 전달됐습니다~ 감사합니다 야만!!!
Thanks for coming to RUNNING MAN 2017 LIVE IN HONGKONG! We received your gifts for Haha, Skull and delivered that gifts to them. Thank u~ Yaman!!! #runningman #하하 #스컬 #haha #skull #hongkong #thanks #7012 #yaman

佢之前黎香港活動有唱過
唱過少少
youtube應該可以搵到

講起又好似有
嗰次我有去
不過冇同gary合唱

1105果次？ 如果出黎就好
本身追無限先去，有明秀同哈哈完全係中獎咁，好開心

我都有去呀

完全FEEL 到絲打你幾開心
個次同琴日都係，其實我知俊河無咩可能會出現
有次韓國藍地毯請哂HAHA 同俊河 (仲有明秀) 做嘉賓去表演
隻歌又岩岩出，HAHA 當時有唱不要笑但係俊河都無出現
佢去左同其他人唱音樂劇(明秀表演電音)

接機又趕得切接完無限接明秀
真係好鬼開心

可以既

之前每日都LOOP佢地既場景,
YOUTUBE有個GARY愛智孝, 好齊

同你掉轉，送機時送唔到，已經係門口捕佢但錯過左
佢太低調，行左都唔知

下次想去韓國搵佢 ( 同埋俊河

正
大壓力睇下 都變

我都想要

一個簡單版. 睇下佢地點樣變CLOSE

我覺得有機會聽既. 睇佢地FANS MEETING 會唔會請GARY做嘉賓

果日我都有去 仲聽到矮個子小鬼的故事
真心正

我宜家好似仲記得前年個show 真心正
齊人 加上第一次見劉大神 坐1480又近

送機我因為已經跟左無限機係台灣
送唔到明秀

改團名都有排玩

我無睇執邊d人有無跟住唱
反而有留意下身邊陪女友睇RM既男仔係咩反應比我睇到既係唔少都木口木面，甚至黑住面，唔知做乜9好心唔想陪就咪黎啦，黎到就一係投入下啦

其實除左話組團睇RM
比較想試一樣既就係搵班人一齊玩撕名牌

我後面都有個陪女友睇RM 既男仔
成日見到佢坐係到襟手機

開個連登嘅fans club

我玩過，但冇我想像中咁好玩

冇錯 狂㩒電話

好睇同咩人玩
我試過同隊友係反方向set個陷阱
跟住係對方背後突襲真係好刺激

我都係認得幾個常留言
可能我自己都係少上黎
連登FANS CLUB唔錯

唔係掛? 1480

最正係2015年，7個齊曬。
但今年係感動多d，但場內係diehard fans的比例唔多。有好幾首歌d人係唔識應緩，由其係haha 的不要笑

利申:睇足4年，block A！

大神

Block a左邊已經好幾個。
我好欣賞佢地陪女友入黎，但一半時間都係㩒電話。

我見到嗰係係block A row H
比1480嚟坐

4年.

成班人HIGH.佢地坐係到玩手機

佢女朋友有無好癲咁玩

4年
我無咁有錢
但坐得一年比一年前
今年終於踏足Block A

我後面有個男朋友都係fans
睇fm當拍拖真係好正好sweet

我反而識既女仔唔睇RM

點解今年最感動？

出左線上中字未？

我都係1480位，執邊d男仔一樣係比錢入黎黑面㩒手機

係幾大既場地玩？
有無可以好似rm咁幾層走，諗起都正，好想玩一次

2016,17年 RM 7人經歷左咁大變動，佢地都仲肯為國外粉絲搞FM，呢個我自己已經無期待過佢地仲會黎香港。

另外8站條片，我睇到眼濕濕，因為我由2010年開始睇，睇住RM呢個大家庭去成長，我已經當左睇RM係生活一部分。睇到佢地經歷咁多野，我都代入左角色咁，百感交集

680 都係錢

就算會睇RM既都未必忠實到會入場睇fans meeting，肯入場又未必肯坐1480位，咁肉赤
更莫講可以有個咁既男/女朋友一齊入場睇入去拍拖

所以我後面個pair都幾難得

完全同意，難搵

講得好，仲有得睇RM已經好感動，果種話停真係sad左

Row H 咁前都入去㩒

我覺得讀書既應該易搵啲

返工 ，睇啲人都只係睇韓劇

我都係，睇到眼濕濕，一路睇可以一路笑一路喊

退而求其次，搵fd子一齊肯顛肯買1480睇都難，所以先造成依到咁多巴絲最後自己一個睇既原因

所以先要話組翻個“無咩朋友係RM Fans“ “我獨自睇RM“團

強烈建議下次呢度組團去啦

我個陣都以為呢一世都冇機會睇rm
呢張fm 對我嚟講都有好大意義

唔知仲有無下次呢

佢地真人係靚過上鏡好多

我睇

獨自去偷歡睇RM 團

話時話，點解仲未有中字架唔係早左播架啦咩今日

上集都未得閒睇

搵到了
E343中字

只差實行

開group是必須

開既話我都會想入
但好似變小圈子咁

今集真係
唔敢睇收視率
成員有好多笑點
唱k防礙
haha抄嘢都唔錯
但個主題...
中間好似上歷史堂咁
失望呀
不過大部份時間都望緊rm成員~~
回憶返琴晚fm
btw umji好醒

無知一問
有無巴打知件衫上面果句韓文係點解？

係Running Man口號「不要走了 跑起來吧」嘅韓文

之前見話唔想小圈子
搞到無人上黎傾
所以唔敢提

但如果係開 請求其搵個人俾個tg id我先

去完fm好想睇
但仲溫緊書
為咗佢地 我連書都唔溫

智孝出場又播Mr.Chu令我又諗起琴晚
練歌廳反而係最好笑
光洙個咪上下左右移動銀紙變左白紙
大神比鐘國抱起任人魚肉真係笑到痴線
朴真珠

做乜鳩分左兩部播

今集啲笑點大部分係大神度
出問題嗰度,好仆街

多嘉賓

d 女嘉賓好似好多都熟口熟面既
世英係咪以前似唐詩詠個位
hana 有d 似香港個hana 菊

推得勁快
晏就翻睇左花美男運動會同1%的友情
Mc真係

講返今集 我又唔會話好悶既
尾好多反轉
但問答最期待既係haha講英文 但無得睇

一開頭智孝個mr chu
睇到佢partner勁想同佢一組係咁諗起gary

開場個阿珠媽舞做乜9
完全唔好笑
李世榮
姜漢娜好似一個人 好熟口面但講唔出乜水
大長今首歌又係
成個opening都怪怪地

智孝唱歌無人理
之後在石玩9光洙同其他人
最後比人玩返轉頭笑死我

Btw而家rm有廣告

最後換野
光洙條女
衰d講句個全昭旻自己攞黎
世榮咁就贏左

Rosa rosa

我無睇無挑但有聽佢地d歌
得閒youtube搵d playlist聽下先

沙士

Rmhk

搞一次撕名牌應該都幾大工程

試過係大學campus一幢樓玩
Sorry我都知係仆街 所以無下次
香港好難搵到個咁既地方

女仔frd多韓劇韓綜

希望有下次

呢個post好易沉

後遺症
Last到一排架

上網睇收視好似上部3.7 下部5.8
咁上下

================KBS2=========================
16:50 一部 超人回來了 11.5% (-0.1%)
18:10 二部 兩天一夜3 17.7% (+3.7%)
(簡稱213)
=================SBS=========================
16:50 一部 Running Man(上) 3.7% (從二部調到一部)
Running Man(下) 5.2% (從二部調到一部)
18:20 二部 Fantastic Duo 2(上) 4.7% (首播)
Fantastic Duo 2(下) 8.5% (首播)
21:15 Kpop Star6(上) 14.8% (+1.8%)
Kpop Star6(下) 17.1% (+1.0%)

=================MBC=========================
16:50 一部 蒙面歌王 12.3% (+2.8%)
18:45 二部 隱秘而偉大 6.5% (-7.9%)

Fantastic Duo收視贏mbc個套

請問今集youtube中字出左未搵極都係得韓文節錄

兩分部，咁樣係高左定點？

李世英以前上過rm
同朴寶英一齊上
鐘國同光洙做女人

想要

秘密情侶果集

全部分晒2部

有幾層走咁玩先係最正

haha無唱Rosa丫

下年再黎啦希望

一定要有下次呀
好掛住佢地

係，我都覺得會沉post
倒不如真係下年真係有Fans Meeting既話，到時先開都未遲
題外話, 我想問telegram點樣隱藏自己個電話號碼

好

通常都係大學campus/hall
不過11點後d港鐵商場冇咩人
成日諗如果可以玩就好

咪好似初期RM咁
好正, MISSION都可以多元化

我覺得一齊玩一杯茶的時間都唔錯

我覺得SBS唔摺左RM. 都係因為海外有市場
FANS MEETING 就係搵錢來源, 我諗RM未完都仲會FANS MEETING
但齊唔齊人就唔知

我試過係自己間中學玩

一定要有下次啊

經過咁大單嘢
更加抱住rm隨時會執既心態
fm又少咗人睇

所以有巴絲講, 今年好感動係真,因為真係當生活一部分既野由無變返有
今年唔係有野做即刻去

抽卡抓小偷

如果大神/gary黎既話實坐爆

精神支柱，每個星期日晚就係等睇RM

一杯茶時間好正
成日睇返 好搞笑
抓小偷我諗起鐘國畫在石

真係每個禮拜既精神支柱
就算星期一要早起身都會想睇完先瞓

大神
太忙 我ff過今年大神會去fm

呢個又係好笑

有集講佢地舊時啲片，笑爆

返工lunch又得1個鐘睇唔哂
放工即衝返去睇

有冇李世英ig

應該係依個

舊時啲 fashion

石鎮果段先好笑 I SWEAR~

一定好正

應該set完ID就唔會見到
其實係唔會見到個號碼

可能又要等2年
btw 本身原意係想share今年嘅片同相啫

gary走咗就開始無動力追

咁我見到其他人電話應該係因為本身我有佢contact 自

係呀，你本身有佢電話就會睇到
我之前都研究咗陣

fans meeting 可以下年有先至開團搵人

反而諗會唔會有一個LIHKG專屬既fans club
可以post下相share片，不定期搞下gathering，例如book個地方一齊睇最新集數/舊集數既Running Man，玩下RM d Game咁

唉我都唔知又怕會小圈子，但係又有依個興趣想法

其實有啲似RMHKEP
但搞得好可能變第9站

其實係我ff.....

不過如果將入club既方法長置係第一頁，加埋有連登AC既都可以入，係咪會比較好d
利伸：繼續9up

我試開左個TG CHAT ROOM

有興趣既巴絲,自己JOIN. 入黎講得係邊個

你開咗channel 但好似唔係group咁用 (其實我唔知)
等我測完驗試下開個group先

我唔可以講野 只可以係管理員用黎廣播啲資料

咁搞笑 真係唔識
我加你TG, 再開個GROUP?

我入咗個channel你見唔見到
我溫緊書 俾少少時間我

見到
CHANNEL 係單向溝通
如果真係開GROUP. 就各位巴絲留TG, 我ADD
兩邊都照上水

任何人都入得唔算小圈子掛？

tg id: timleunglolz

你set左privacy

id: nky1234

加左你入group,睇唔睇到

thanks 巴打

我remove左你先，等你測完驗先加

id: ktokevin45

tg id: kkkki8

tg id: hs4116

tg id:Tungx

tg id:Tonyhei

Tg id: gwaig

唔怪啦 加返我啦

可唔可以加埋我？
Id:heartlks

加左

加埋我呀
TG: pooh12341234

依度繼續講返每集既內容,

當然

Tg: sakhohkg

加埋除二？

但係有d仆街
同埋香港人見到你係街跑黎跑去已經西硬面

又係要book個場/營地玩

Mbc二部

然後智孝捉在石下巴

入商場玩,D人即黑

想問下今集中字出左未

有人搞MISSION都唔錯

你上FACEBOOK. 搵RUNNING MAN 台灣總站.
果度多數第2日就會POST左中字LINK

話智孝好聰明

呢個我有加不過手機永遠都load唔到

我通常都係睇youtube版不過今日等左成日都仲未出

等小漫出都ok

小漫多數第一日都DOWNLOAD或睇唔到

Tg id:miroslavk

我通常都係ptt到搵
其他網我有用開既都係小漫同helloidol

上星期係播蒙面

光洙笑佢partner去搵鐘國就算0乘2都係0嗰度笑到好鬼抵死

等個club成熟左先逐步黎

等大家熟咗再搞

好驚rm收視會持續係咁

咁就可能好大機會好快摺

上次rm轉一部啲收視

Dm

tg id: yuyuyu28

tg id: kykwsso

Tg好似召喚你

【傳《隱祕而偉大》停播 MBC稱：從未討論】3月27日，傳MBC綜藝節目《隱祕而偉大》將停播，MBC目前正在籌備後續節目。對此，MBC電視台作出了回應。節目組導演通過我社媒體Sports朝鮮表示：「《隱祕而偉大》並非停播，目前仍在持續進行拍攝中，內部也從未討論過停播事宜...」

召喚埋 珞珞

今集好笑。
光洙個PARTNER
李世榮真係好似唐詩詠

最近對RM好失望

連Fansmeeting都冇去

等我重拾興趣再加入你地啦

我扮睇唔到
唔想唔小心自爆 頭先睇過下個tg搵唔到id所以算

點解失望

ID自己SET

@劉在石吧_yoojaeseokBar

唔好失望啦
連我地都失望就冇人支持佢地㗎喇

其實都係對SBS同製作組...

有D心淡

你比個名我地就得

我都有試過，但係總會因為7012所以回頭

冇錯

@donaldtong
實在榮幸能夠再次擔任Running Man Live in Hk的司儀，早前曾傳出RM可能終止活動，他們能再次來港演出實在令粉絲們尖叫。畢竟有很多朋友無論生活、工作或學習遇到壓力，只要有RM的爆笑節目，我們就能輕鬆了。

由於成員們完騷後要立即上機閃人，有很多稿也只能刪減，我其實很想同光洙講太太很喜歡你呢😭謝謝各位RM成員！特別是池大哥和金大哥💪還有翻譯的su姐姐😘2018見🎉 happy happy🎉

個group有咩用

弊在依家冇7012呢

我以前仲要好like GARY

之前都係佢做Mc

Campus個wifi好廢 改名個d load唔到
今晚返屋企再試下

cr:YJSDC

珞絲

係幾好嘅
不過我都係諗返起洋紫荊同2017

洋紫荊

岩岩google先第一次見佢中文名

Donald個IG有解釋洋紫荊問題

@胡琳BiancaWu
奇怪的合照姿勢 光洙真的超級友善,不可能不喜歡他

係 我都睇到 原來係後台講錯

不如我add你

朴真珠同HAHA唱歌真係超好默契

係喎
好慘
不過最尾都係應援成功嘅

我想問今集 光珠同女嘉賓唱個首咩歌？上網搵唔到

一開始睇漢娜勁高 一轉左波鞋變番同李世英一樣高
但就咁睇 李世英仲靚過漢娜

花天酒地 呢首我成日LOOP

不過成日都覺得呢D 太個人風格強烈既歌一比其他人唱就會怪怪地，歌詞有埋人地個女個名

tg id: cp33333

其實係為左個音

想問，其實個秘密基地係點撚樣？出完一集就唔見左？

因為就佢高度

睇完呢集好鍾意個個全昭旻

胡琳無理由唔知係就佢架光洙間唔時都會咁企

希望遲d會再出現

咩係洋紫荊
無睇fm聽唔明

應該係條應援片最後啲花

前年係啤梨

無夾過

umji好老實認真

我覺得個樣有D串

umji今次cb靚咗好多
不過可以多啲綜藝感
好似yuju咁

YUJU世界第一

tg :t9_lmo

MY COMPANY公告演員宋智孝開通Instagram賬號
(翻譯:玲玲轉載請註明百度宋智孝吧)

你好。我們是MY COMPANY。

我們正式宣佈為我們的藝人宋智孝開通公式SNS賬號。

由宋智孝加入成為MY COMPANY的一份子開始,就有來自海外和韓國的粉絲不斷詢問宋智孝會否開通SNS賬號。

經和宋智孝商議後我們決定,現有微博號外再開通一個INSTAGRAM賬號。

以後宋智孝現有運營的微博賬戶和INSTAGRAM會同時進行並且會和粉絲們溝通

宋智孝的INSTAGRAM是表現細小的日常的地方.希望給剛開始使用INSTAGRAM的宋智孝更多的應援和關心。

請下次開post既人加埋智孝ins在第一頁

Add返我唔該 heartlks

笑左, 你LEAVE左加唔返

佢話要聯絡人先得

智孝終於有ig
不過都應該係公司update
好過冇嘅

加埋我

變咗遺言

Tg:sadsmileee

冇追曬post 留tg係咪約遲啲出黎玩遊戲？

ig name???

上面有圖

唔係

thx

笑死 笑咗出聲

咁係做咩

暫時(好似)係share相同片 同討論下rm
但無傾劇情

相同片些呀係google drive放上黎ok？

呢度都要推

劇討一樣會係到傾

@angkellos2
고진경빼곤 은근히 닮은듯
#tvoniontv #youtube #170330 #open #subscribe

NO

@ACE Music Productions Limited

Kang Gary 1st Concert in Malaysia 2017 will be held on 21st May at KL LIVE! More details on Ticket Price & Ticket Launch will be announce this week! Stay tune to our Facebook for more!

#Kanggary #1stconcert #malaysia #limitedtickets #acemusicprod #rapper #kanggaryinmy
RunningmanMalaysia Kang Gary Malaysian fans - 강 개리 Kanggary Kang Gary Kang Gary 姜熙建 Malaysia Fan’s Club Running Man 런닝맨 Malaysia Monday Couple Fans - Malaysia
Share! Share!

韓國網民都想轉時段

做youtuber?

RM 其實間唔中會出現無挑歌

係囉 最後個part唔知想點

最後光洙比在石搶哂d錢咁濟都仲有第一？

佢好似掉左3皮出黎玩翻左3倍

我開頭完全get唔到想玩咩
我以為係自己搵返partner收個d錢 但又唔係好get到咩兩倍

好似搶完都仲有31k
在石就有20k
最後umji搵到鐘國既5k double左變10k
最後輸1k
無記錯既話
今集光洙一開始抽到60k 勁好彩

有留意細節就會注意到
早期少時上個集唱K房個PART 在石唱過冷麵，JESSICA 仲話冷麵係佢同明秀既歌唔比其他人唱
俊河上個集RM 個BGM 係用幼雞白煮
佢地去杜拜個時劉在石有亨過蚱蜢世界，在石一唱其他成員係會跟住唱
上年有集要佢叫唱歌入面有特定歌詞，HAHA 唱左矮個子，智孝唱左冷麵

做咗CD-ROM 好耐
終於為runningman開account!!!

我覺得全昭旻其實係想同鐘國一組所以最尾點都要換組

點解咁覺得
歡迎

睇得好細心

點解咁覺得
歡迎[/quote]

[size=2]女人嘅直覺
覺得佢唔係唔鐘意光洙
但係一直都有心水想同鐘國
利申：我係鐘國fans

我都覺

好勁
真心睇唔到

寧願不要錢不要勝利也要擁抱鐘國

我只係覺得好似唐詩詠

真係好似樣

唔該加我
tg@linkgolden

想講個日亞博坐上高嘅1480好鬼靜，自己兩個太high搞到好怪 好想坐落去企起身尻哎

咁慘
不過地下都有唔少唔high嘅人

唔知點解覺得李世英同光洙好熟

因為我聽唔明 所以專心d睇

RM馬來西亞FM，4月22日，吉隆坡MIECC中心舉辦

【Gary演唱會來襲】#姜GARY#狗哥@姜gary_狗哥8888 個人演唱會將於今年5月21日在馬來西亞舉辦，狗哥為感謝粉絲舉辦的個人演唱會會設置特殊的環節和粉絲互動，特殊的日子帶著滿滿告白的愛意，一起期待一下吧！

嚴賢京：劉在石說結婚的時候，心地比外貌更重要

一開波已經話想同另一個一組

請問有冇人有中字link?

依套係咩黎?

明明數錢係Gary 強項

講得岩

跟著mom走，講母子旅行

數錢all kill好懷念

同問，搵唔到中字

好想睇

今晚要再睇

今日係咁睇返Youtube Rm啲片
好掛住週一
gary
以前嘅rm

邊集 唔記得

商業間諜

咁得閒既

依部夾公仔機先正

頭20幾啊推奴走佬去機場個集？

諗住睇吓一條就算
點知睇睇下就睇咗好耐

有無ep

得閒睇下先

係咪ep33

好似就係第33集丫

係33
睇緊
但Gary乘數表亂up既

佢咁多局都係亂up
智孝佢地開頭都有岩d 去到在石

但係真係好笑到痴線

以前真係好好笑
Gary

【OSEN獨家】[劉在石默默幫助孤寡老人十年] 31日,有媒體報導劉在石十年來一直通過某慈善團體對孤寡老人提供生活費等資助.據悉,劉在石每年都對該慈善團體進行大額捐助,但從未要求公開.對於此事,慈善團體相關工作人員向OSEN記者表示"捐款一事屬實,但確切金額無法告知,劉在石本人也不希望此事受到過多關注."

今日有媒體報導，劉在錫在過去十年來，一直通過某福利機構默默資助居老人的生活費，連經紀公司都是今天才知道！

劉在錫每年都會捐出大筆收入，但一直拜託大家不要公開他的善舉。 相關福利機構也表示：「劉在錫確實一直在捐款説明老人，但我們不能透露具體金額。 他對於讓大家知道自己捐贈一事很謹慎。 」

隨後，劉在錫的經紀公司FNC娛樂也發言稱：「我們知道劉在錫一直以個人身份向很多地方捐款，但我們也不知道具體是捐給哪裡、捐了多少款項和物資。 他不太喜歡透露這方面資訊，都在默默行動。 」

劉大神是著名的捐贈天使，慰安婦受害者奶奶、歲月號罹難者家屬、大邱西門市場火災的受害商戶等都是他的捐助對象。 大神積極説明遇到困難的人，真的很有「國民MC」的風采啊！

03.11 泰國 & 03.25 香港 RM見面會 官方圖 (cr. FB YS Entertainment(ys娛樂))

點解頂樓冇撕名牌集數列表

巴打可唔可以加埋?

咁多

後期開始冇撕牌，好難搵得番

你可以幫手打
置頂update都好似要啦

其實真係太多集數有撕名牌，唔建議再分多個類別出來。

【starnews】[劉在石,綜藝人品牌評價一位蟬聯]韓國企業評判所4月的調查中,2017年3月1日至31日間,20名綜藝人總12,845,496個大數據的分析結果顯示品牌評價1位為劉在石 ,2位為朴明秀 ,3位為李秀根.

智孝好fit
係咪做明星都會長期keep身形
明明佢唔似有節食同做運動 仲要成日飲酒

佢同光洙跳舞個到好正
有腹肌
我都覺得佢好中意食嘢瞓覺
但身材又好fit

@kang_gary8888

빛내림 받음☀️

@kang_gary8888

선생님 오늘은 사쿠라가 제법 피었습니다 첫사랑의 추억을 물감 삼아 캔바스에 사쿠라 한사발 가득 채워주시지요 😂😂😂

@kang_gary8888

#코히#중독자#개한량

基因問題？

Running Man E345 預告

《Running Man》 E477 Preview｜런닝맨 477회 예고 20170409

最後個男嘉賓係邊個？唔太識

雖然去年大陸爆出「禁韓令」，不過有「亞洲王子」之稱嘅節目《Running Man》（RM）男星李光洙就依然獲大陸粉絲力撐。噚日光洙以代言人身份，出席於首爾舉行嘅活動時，亦有大陸粉絲現身見oppa。

早前新羅免稅店抽選出幸運嘅大陸及越南粉絲，邀請佢哋出席噚日舉行嘅李光洙粉絲活動。光洙於長達兩小時嘅活動中，參與問答及簽名等環節，除咗跟粉絲合照外，又將自己嘅珍藏品送畀粉絲。

有指呢個見面會係免稅店專為中國人舉辦，韓國粉絲唔可以參加，而訪問中光洙被問到比較喜歡濃妝定係淡妝嘅女生時，佢表示：「我個人比較喜歡淡妝嘅女生。」

今日有無？

我都等緊

十二點半都未有

都係聽日先睇今集係食野

有冇巴打會用手機down落黎睇？發覺最近用千尋影視down得好慢,唔知係咪俾大陸封殺緊,冇左好多片源揀

個男嘉賓好撚煩膠 又成日搶鏡 仲好冇禮貌 竟然話聞所未聞過普美 一啲普通禮儀都冇 正常都應該話係初次見面啦 明明介紹緊普美 之後又搶鏡講返自己

新一集唔錯
睇佢地食嘢好開心
不過睇到好肚餓
好想去韓國
一開始pd玩佢地好搞笑
中間都唔錯~
最後捉迷藏有久違嘅緊張感

個男嘉賓又柒又自戀
好煩 成個小學雞咁認屎認屁

sor 唔記得粉字 不過唔算太劇透？

笑到仆街 mit甩王鼻頭髮

踢到佢地訓曬地

樑世燦 全昭旻今日開始成為固定成員

呢兩個都試左好耐水溫
男嗰個上親rm都好嘈
成日想搞氣氛 但係一d見到會覺得好老尷
btw 行開d啦屌你老母
說好的7012呢

================KBS2================16:50 一部 超人回來了 9.5% (-2.0%)
18:10 二部 兩天一夜3(簡稱213) 16.3% (-1.4%) =================SBS================16:50 一部 Running Man(上) 3.9% (+0.2%) Running Man(下) 5.1% (-0.1%)
18:20 二部 Fantastic Duo 2(上) 3.9% (-0.8%) Fantastic Duo 2(下) 7.6% (-0.9%)
21:15 Kpop Star6(上) 13.3% (-1.5%)
Kpop Star6(下) 16.1% (-1.0%) =================MBC===============
16:50 一部 蒙面歌王 11.4% (-0.9%)
18:45 二部 隱秘而偉大 4.9% (-1.6%)

大陸限韓，連韓國自己都幫埋手自我閹割

SBS:梁世燦、全昭旻將作為RUNNING MAN新成員合流節目
諧星梁世燦與演員全昭旻將加入節目。
SBS相關人士表示:梁世燦、全昭旻將作為新成員參與錄影。

又做乜撚野

仆街
我要7012咋

完全唔想見到姓梁果個
7012咪幾好

真係心死了
7012

我只係要7012
只會好憎嗰2個

已完

無挑POST 已經養成左班梁粉，應該不久將來呢面又會跳出黎愛屋及烏話佢表現好

Sbs汁左去啦

已經唔係rm
好嬲

rm

rm 一直強調嘅7012去咗邊

梁世燦

真係仲好意思成日打個7012出嚟

sbs唔係話過短時間內唔會有成員變動既咩？

岩岩返完通頂，先睇返最近幾集RM都覺得唔錯
你宜家就同我講會加人

我都想講即刻變

sbs又會比人插無信用

sbs

短時間姐 龍門任擺

唔要姓梁果果條煩膠呀屌你sbs

what?

咪講左唔好加人囉
Sbs 係咪食左屎 硬係要加人
6人體制好少人咩依家
仲有點解又係姓梁個個架 呢條友仲衰過佢呀哥

好憎梁氏兄弟

好加唔加加呢條友，完全唔好笑啊大佬

屌
好憎佢倆兄弟

啱啱至知道要加人
仲要有姓梁果個
唔明點解大神咁撐呢兩兄弟

話係running mate,乜料

8個人再加嘉賓，唔知啲鏡頭可以少成點
一個唔覺意，新兩個仲多鏡頭就無癮
放棄

果頭鐘國幫你搞返好，Lee 頭同我加人

同家旅誕生條路一模一樣，好快會摺埋

個個地方啲高層都差唔多 究竟佢地係點諗野
之前被下車事件咁大迴響，就等件事淡左之後做返啲戇居野。之後會唔會用屎橋減某成員演出，就話有某啲成員因行程問題而缺席演出，跟住令某成員慢慢淡出，令觀眾接受新嘅rm

如果係嘅話真係唔洗睇

好唔想見到咁㗎
仲要多咗個女人
智孝

屌sbs老母
成班腦裝屎

其實唔出奇，仲要加女成員落去。之前下車單野有智孝份，咁如果要令佢退出，味得閒唔叫佢拍一集，慢慢由一集變兩集咁，令觀眾好似會適應咁嘅成員，之後就會出份野話退出，呢啲屎橋好似成日見

sbs真係腦裝屎

跟住重覆咁做，之後就換晒佢想換既人

加人得，Gary law

haha

Bye RM

都話sbs out la

係囉 好加唔加一男一女
鐘國智孝

智孝因拍劇味能出席，鐘國因身體問題缺席
劇本都識寫

依家rm基本上都係得返死忠睇，海外更加，佢依家加人或者換人都同自殺無分別

sbs 痴咗線
之前搞咗咁大單嘢都唔識變

ins 有咩反應

再炸多次啦

名義是running mate，形式是6+2，新聞說跟梁世燦親哥梁世亨在無挑的模式類似，不加“固定成員”title，但仍然以mate身份每期參與錄製

sbsout

sbs野心勃勃的想以此陣容超過超人回來了和蒙面歌王，找回“韓流藝能”的自尊心。與此同時節目主PD變為鄭哲民，不再是三人輪換模式

有人鬧
不過一定冇上次咁大反應

咪又即係固定

根本同固定冇分別

老老實實…
你加個男既…我都算…就睇下你點玩
但加多個女既，咁智孝點啊?
唯一既一點紅角色都冇埋，學巴打話齋即係為智孝再退出而鋪路啦

句嘢真係好撚on9

屌 真係當觀眾on9

點解？？

7012係海外fans最重視

應該話，sbs一直想變，問題係要點變先唔會令人反感，但無諗過點變d死忠都會反感姐

自從上年底發生咁大單野之後，我已經決定唔再為RM投入咁大感情落去，連fans meeting都唔去

宜家終於有一個令我更死心既答案

好心依幾個月就唔好提7012啦

好諷刺

因為今次只係加人，原本嗰6個都仲喺度，sbs個算盤係咁做班死忠要嗰6個人繼續喺度呢點無郁到，只不過係唔係淨係佢地6個咁姐。。。但又可以加人黎帶新鮮感比觀眾

同上次話加人有乜分別？只不過今次唔駛out舊主持
SBS究竟你明唔撚明呀，好多人宜家仲睇RM係想睇主持啲互動，想7012，你就係都要加人
睇個款唔捱得耐，好快摺

而家加人一定勁老尷

完全唔想見到姓梁兩兄弟
佢呀哥係無挑都唔好食
一味亂講野，但其實一啲都唔好笑

其實韓國觀眾已經棄左RM，應該點都唔返黎

其實死忠只係想睇7012既火花

其實我好想佢2月完左佢

仲以為上次咁會知衰

所以SBS綜藝先會搞成咁

唔敢睇新嘅rm

屌。。sbs呢一招睇黎係諗埋d海外fm點處理。。。如果新嗰兩個係固定既話變左d fm要預埋佢地。。咁做反而有機會搞到少左人去fm。。但依家以sbs既解釋佢地唔係固定，變左海外fm可以唔使預佢地，以最吸金既陣容黎開fm

原本成員個份量肯定少左

智孝呀........

佢知衰，知唔可以直接郁佢地6個姐，依家加人喺sbs既角度係兩全其美

其實最唔明佢地啲歌唱節目可以咁收得
同埋韓國觀眾係咪好buy梁氏兩兄弟

佢未知加人同減人都一樣冇左好多死忠

個感覺冇左就冇左

佢加lizzy反而我條氣會順少少

佢地有腦就唔會咁做啦
依家加人嗰兩個肯撚定做戰靶

係唔係因為限韓無哂大陸條水開始想搵番韓國觀眾？

乜韓國觀眾好buy果兩兄弟既咩

我終於做hater啦

姓梁果2件

加埋個女

梁氏兄弟係咪有後台?
我唔算討厭佢地但唔明點解佢地呢一兩年突然上左位

其實係個內容問題

加成員其實解決唔到個製作問題

有大神

睇唔透
bad taste

屌屌屌屌屌 做乜撚加人

無挑已經唔想睇姓梁嗰個
估唔到rm都變到咁

內容好多都玩到悶

睇左ins

海外好唔buy

未知韓國反應，不過就算反應好都唔會轉化為收視

收皮啦

韓國好似好期待條女，佢回響大過世燦

大佬都仲係一個gagman style
講主持都談唔上

我唔覺得佢得law

將來大把海外fans hate個女

你知我地幾鍾意智孝

我諗條女到時都係要光洙carry

新loveline

馬來西亞fans應該罷去fansmeeting

條女係咪上集同光洙一組果個
梁細佬勁黑人憎
佢上第一集 係咁串石鎮同光洙
又係同阿哥一樣風格 好冇禮貌
但佢個樣仲要衰d
佢阿哥我睇無挑咁耐都冇佢一集咁憎

淨係加女都好d

可以既話 海外fans聯署屌鳩sbs就好 ff

唔敢想像試d rm會點
唔鐘意個女加入搶曬智孝鏡頭

點會好d

智孝會消失

我見ins好多人擔心智孝處境

海外應該係對女反感d

我好唔想多條女

我反而覺得淨加男會好啲
當然最好係7012
rm 一直都係6+1 智孝先係永遠嘅紅點
加多個女嘅 智孝點算

係囉，加女仔點解唔加lizzy呢？話哂本身都係成員之一，執左佢喇 本來都整左單戇居野準備摺，摺唔成又搞多單野出黎。

唔知佢地會有咩搞作呢
好想比sbs知我地只係中意7012

agger
無挑都算數
而家RM都要硬食 痴線
大神做咩咁睇呢兩兄弟
仲要加多條囡囡
我覺得智孝好快係咁先
我真係寧願RM 7012執柒左佢
加乜野人

我睇rm 個fb
竟然有fans buy

但ins好一面倒插個女

新成員全部唔接受

條女上集話自己好平

女果個唔算剋人憎但我最怕佢搶哂智孝啲份量，撇開呢個因素既話…我會抱少少期待睇下全昭旻點發揮

若果係為左cut智孝的話，真係咪撚加

加條女OK 上一集都做得唔錯, 但加條仔... 有HAHA係到仲洗你咩

至於智孝會唔會被取替我反而覺得唔會

Agger 我覺得條女定位同智孝唔同
不過就真係唔再係紅一點
屌但真係好撚唔鐘意條仔

其實幾期待全昭旻同光洙既新火花

係 上集咁多女嘉賓 佢存在感都唔低

一定會少左份量

次次女嘉賓黎智孝好似失蹤咁

竟然真係加埋姓梁果條契弟
好撚好撚討厭
呢下真係可以收皮唔使睇

HAHAHAHAHAHAHAHAHAHA

佢兩兄弟我都唔中意

點解咁多人覺得加女嘉賓冇問題

智孝位置係冇可取代 但係智孝作為一個女演員真係冇可能做RM做到老,再加上我地都唔知智孝心入面諗咩,可能佢因為RM而失去左好多好劇本

SORRY FOR 1999

如果可以凝造到一種氣氛係兩個女人互鬥既話或者會幾好睇，而且咁樣唔怕智孝份量會少左同時新女亦都可以發揮
最緊要係女演員冇太大包伏，可以玩得盡啲
有巴打話點解唔搵番Lizzy，我覺得問題就係呢度…

確定左加人既話應該會有 3男+1女 2TEAM對決既題材

女嘉賓都成日有得玩依個模式

唔係有冇問題
你問我我都係想7012
但反正已經成事，如果加多個女可以帶來新火花，又未嘗係壞事丫

加女成員我覺得問題大過男gagman

女嘉賓來得一集半集玩唔得入局
成日要就住就住咁，如果新女培養到默契(睇上一集我覺得佢地關係唔錯)，玩呢啲3男1女team模式會幾好睇

第一次上黎既女嘉賓多數都唔太適應同配合唔到, 反而加多個做熟左(又做得唔錯)既女成員係一年好事

我都係咁諗

姓梁嗰條友係咩料

巴打同你一樣諗法

某ins留言

@dhyan___
I think.. new member can't solve the rating problems.. Just be 'Running Man' like the old times.. I know the member's are getting old.. But they don't have to run and ripping name tag, just do a mission, spy, simple game but fun.. etc. Not only eat eat and eat again. That's why RM kinda boring these days. But once again i kept watching RM even its boring.. Because of 7012 !! my monday is getting worse.. because of you @sbs_runningman_sbs 😢👎

刺中我心

節目組/電視台其實到今時今日都意識唔到問題出左係邊
一廂情願以為嘉賓係收視率既全部
直到依家居然仲以收視率黎作為搵新成員藉口
一個危機意識咁低又或者一直逃避現實將問題推落成員身上既節目根本已經玩完

做野改革又鬧(我唔係話下車事件SBS做得岩),唔做又鬧 大佬呀,比次機會RM/SBS先啦

事實係本土收視的確差

我覺得而家每次硬係要加主題其實無咁好睇 不過講真佢地年紀大左又有傷唔通仲要好似幾年前係咁跑咩
有無巴絲打明白我好矛盾既感受

有時唔一定係SBS想叫成員走, 成員本身都會有自己想法.. 好似GARY咁要去唱歌,智孝可能一樣要拍戲,佢亦唔可能放棄太多次好劇本

重點係,fans們都知道佢地老同有傷, 無要過咩更激烈既遊戲,同跑
最重要係睇佢6個(理應計埋gary)既互動, 遊戲真係唔太緊要, 如果真係人人覺得悶收視唔得, 就摺左去。 加多2個rm mate, 唔理係咪幫助好大, 個原意已經唔同左
唔係我地最想睇既互動

6+2 , 如果有嘉賓,我真係唔知會點

但係今次好明顯係sbs想叫成員走

智孝又真係好難拍rm拍到老
不過如果冇咗智孝就唔係rm
上次件事咁 智孝都好傷心
智孝應該仲係想繼續做嘅

唔係想挑起紛爭， 但係你邊到睇到Sbs 叫人走呢？ 唔好咁陰謀論啦

我相信自從gary同鐘國智孝下車呢兩單野之後，再有成員話下車，其他幾個都應該會選擇摺左rm佢。。。所以佢地仲拍rm，我仲會覺得佢地仲想繼續做

我可能未必再追得咁足 始終已經唔係我熟悉既RM

6+2 既無嘉賓已經再唔係無嘉賓
我最想只係睇佢地六個自己玩

有冇巴打可以解釋點解電視台要硬食呢兩兄弟，做得又唔好笑，到底係咩原因要受佢地玩

似搵接班人 如果冇noise應該1年左右正式收皮 除非gary回歸 如果唔係有幾大突破都冇用 而家d遊戲劇情同愛回家冇咩分別

end

智孝上次講過話冇諗過離開RM，會同RM一直走到最後

你係咪真fans

6個冇人想走

唔好再話佢地想走

呢啲講真唔想猜測咁多
任何有機會令RM更好我都覺得值得一試
我既大前提係而家6個係做base先，如果唔係我好難接受

未見過你

sbs fans

機會畀左好多年同好多次

OK

唔歡迎人討論我都冇辦法

有人明白我，真好

每次見到佢我都覺得好難同佢溝通
一味就淨係識ban人意見

睇到新聞話兩個上節目收視有上升
心諗

我由高登Mon post到而家，不過從來都好少留言， 一直都知佢係超級忠實fans 今日第一次見識了

利申： 只睇Rm 睇左七年 原來部分fans比sbs仲難頂

一樣覺得佢好難頂

唉唔知呀
但我覺得就算收視等等好咗都唔再係我熟悉嘅rm
節目一直強調7012
到頭來就當成員係草
成日覺得收視係成員問題

rip

呢個時候加1男1女又真係核突d
唔理佢兩個黎會唔會令其他人走
但佢兩個擺到明本身就係一早搵黎代替鐘國同智孝
呢幾個月發生左咁多事
唯有搵位入佢兩個
我就唔評論佢兩個帶唔帶得起個節目
但我覺得原班人馬左咁耐
但一係摺左佢
一係就全新人馬出第二輯

pd執正發揮空間大d可能會有突破
利申唔識個兩個新人

7012既感覺早係GARY走果時冇左部分

依家加人唔駛再講咩7012

唔好畀咁大希望pd

cr：鳳凰天使TSKS韓劇社
據悉SBS招牌綜藝節目《#RUNNINGMAN#》將加入笑星#梁世贊#和演員#全昭旻#作為Running mate奔跑夥伴，在原有的#劉在錫#、#池錫辰#、#金鍾國#、#宋智孝#、#HAHA河東勳#、#李光洙#六人的基礎上，形成6+2的八人體系。所謂的奔跑夥伴指的是與原有的六個成員一同奔跑的新面孔，不拘泥於固定或準固定的身份，而是以“組員”的身份加入豐富多樣的企劃項目之中，相關人員表示與梁世讚的哥哥#梁世亨#參與MBC綜藝節目《無限挑戰》的形式類似。

係差 但你知唔知差既原因係乜野
其實依家韓國年青果代已經好少睇電視 就算之後再網上翻睇都好少
會睇既節目得返無限挑戰
我親身問過點解 佢地覺得RM變左一個海外向既節目 同埋遊戲單調 幼稚 覺得小學生先會睇
其實RM唔係無試過低潮 初出收視都好低
Buget都唔高 但真係比你睇到有改革 由初初只可以係商場有限制地凌晨拍攝 到後期12 13年高峰
相反如今收視低迷都唔係呢一年既事 持續兩三年都話要改革
但其實都係原地踏步跟返舊模式 中間有少少集數係嘗試過改變 但好可惜無持續落去
另一方面 海外fans其實都有責任
成日話7012就可以 遊戲求其玩下就得
雖然求其玩下都好有笑點係事實
但韓國電視圈競爭咁大
集集咁玩下都好快死
總結就係RM要重拾開播當時既熱情 比心機搞好節目 唔好成日將改革放口邊
加減成員我相信會刺激收視 但最終都係曇花一現

end乜啫
唔比傾架家陣?
你自己end完下面又繼續講

講改革真係得啖笑

改黎改去都係向成員動手

垃圾題材依然不變

製作組唔換真係等執

我指RM

你傾唔傾隨便你

唔加人係最好既！
但即使真係要加人都冇理由加姓梁果條友架
真係完全唔好笑囉
反而個女既我就覺得冇乜問題
上集睇得出佢綜藝感都唔錯
或者你地會覺得智孝份量會少左
但我又覺得未必...
話唔定多左女vs女既場面
多左份量都有可能

其實好似無挑咁播到咁多年真係奇蹟中既奇蹟
好多綜藝其實都係同樣rundown好多年 初期靠主持 中後來靠嘉賓 最後觀眾睇厭左個節目就會摺
我諗到既例子係x man 唔知有無人睇過 初初係好好睇 但到後期個套路都無咩點變就開始悶

哩兩個乜水黎？

節目時間得咁多

要分一部分既嘉賓

一部分畀劉李

一部分畀新成員

剩下畀果4位

除左智孝 唔想有第2個女成員
雖然我幾中意個女仔 但都唔想佢破壞rm

梁生唔可以唔識

大人物

多條女希望懵既鏡頭對話多d

乜人黎又係個d姜東虎lv人物？

唔係...

上過RM嫁啦

佢阿哥做緊無挑

唔知點解兩兄弟都可以做到劉大神個節目啫

佢有排都未去到果個level
我覺得佢似頭一兩年果陣既光洙…

7012唔可以當飯食, SBS高層只會留意收視結果, 收視一直低落去只會令RM更容易摺埋

冇邊個節目可以同無挑比較,要改善節目內容都唔係易事,做左咁多年基本上咩都做過,又唔可以做D 同無挑差唔多既野(年曆,送貨ETC. 冇點睇唔太清楚)

一係就成個RUNNING MAN個名唔要開新節目

個男既係到應該唔會再睇rm..
真係對sbs好失望
我最中意既綜藝已經消失
其實佢地唔請guest都無所謂
集集都得佢地7012已經好好睇
但佢搞埋d咁既野 我寧願唔睇
保留佢地係我心入面永遠都咁美好既rm

咁可能都唔錯
但係始終睇慣智孝作為紅一點
最怕最怕都係佢取代咗智孝

問題係收視咁低法好快連7012都冇得睇

咁岩今日有應援喎
新黎兩個睇清楚咩叫真正7012喇

個節目做咁耐算係咁，本來都唔係好捱得住。改革唔係問題，但唔好次次都搞個災難出黎啊
一波未平 一波又起，任何野有開始就有結束，執左佢好過喇，呢半年rm咁多災難

先落個下馬威

我好贊成開新節目

有分別

佢本身係gagman

風格同大哥&一般gagman差唔多

係成個sbs都係災難

支持 talk show又好玩下遊戲都好啦

下把位？

今日咩事有應援

加成員/改革既話 我寧願要新節目

插嘴位

插到其他人冇埋

依家唔係7012，仲有咩好睇

智孝既份量大家都心裡有數

綜藝就係邊個夠搶眼邊個多分量

好似光洙咁

咁其實智孝本身有少少問題既，佢真係無節目初期咁活躍

又係成員入手打算「改善」收視低問題，根本治標唔治本

好諷刺

個個女睇落都幾有趣
但個男d搞笑都唔好笑
光洙d搞笑係真係引到人笑
個個男搞笑係引到人覺得佢on9

所以我之前都話完左佢算數
根本sbs就冇心做落去
都唔知點解鐘國會轉軚

所以韓國啲gagman唔係個個都搞到笑
有啲好誇張

居然仲會有人覺得智孝做唔住想拍劇多d 自己想離開rm

諗起佢個時無啦啦比人抄左私下喊足幾日真係心都酸埋佢會想離開？

乜撚野討論，根本好多所謂既改革論上次懞鐘走已經提完再提無限loop 完再loop，今次係到番兜以為自己好有見地

....

....

都係我錯哂

我問個位話智孝自己想走既人係咪真RM fans

然後潛水既大家話憎左我好耐

唔知點解一有大新聞，嘈親個班次次都唔一樣

仲要第一次見

痴線,有新聞多左新面口上黎討論都唔俾

一個話你性格有問題你可以唔理, 幾個巴絲打都講都好難唔係事實

智孝太鍾意照顧人 自己冇晒啲鏡頭 其實每集睇都期待佢既活躍 多個女都唔會幫到智孝
另外個男人膠都費時畀

然後話自己係老飯，做幾年追幾年
但係講得出智孝唔想便

做多少少功課睇多少少新聞好似殺左佢咁
次次都係要黎搞事

內向既智孝邊識同D女女爭鏡頭

以後仲要照顧多個

梁姓兩兄弟 背後有咩人撐????

好_反感

開始畀負皮個post

幾時到......

兩個最難入既節目比佢地入哂

當年家族誕生又係加左兩個之後唔好睇
Sbs永遠都重複犯錯
你加都加個好感多d啦，係都要加姓梁條友
鬼唔望佢兩兄弟又衰賭跟住下車

邊有搞事
我認我係潛水，有追post冇回post
但今日咁大件事我地唔可以上來傾?
平時冇上開來就代表我地唔係Rm fans?
咩原則來?

個珞珞係就係忠心fans但係有時真係好難頂

點會忠心過你地呢

唔夠你勁啦一路講一早冇左7012 唔再睇, 一路係RM POST BAN人意見

兩兄弟可以爬過HAHA同明秀成為在錫教既頭號核心成員

#劉line核心改姓梁
#梁生周圍都係
#不如去埋Happy Together，橫掂都唔係好得

都好過叫人唔好亂猜測sbs 行為然後係到估智孝唔想做

唔岩聽就唔比人講呀?

發表個人意見都唔得呀

我地本身都冇意得罪
大家有大家睇法討論下好正常
但你就每次一野ban埋來
討論區有多元意見係好事，唔通做一言堂咩?
你似發悔氣多過想討論囉

我同莫文蔚一直理性討論, D 所謂忠心FANS跑出黎吠

這個POST都係大家分享下自己意見討論, 覺得唔對既, 咪唔好理佢. 唔好引起罵戰, 大家都係fans, 無必要嘈

下 人地只係指出你地既錯
智孝想繼續跑落去 呢樣野上哂新聞

新聞又唔睇，討論論點又loop 番上次old news 哂既野，又so called 潛開水

次次出事就會有班咁既人，根本無人知係唔係搞事

我ban左或者能夠ban人咩意見...

1.改革由2014年講起，結果改左咩？

2.加成員/減成員解決唔到RM內容貧乏既核心問題，你應該好清楚

3.智孝唔會自己提出離開RM，會一直同RM走到最後，o係上年單野已經好清楚表達

4.多兩個成員加入令原來6個成員鏡頭少左係不爭事實

5.7012對好大部分既RM fans好重要，就算RM變得好悶，但仲堅持既最後動力，真係最後最後，唔知你明唔明...

Welcome to any comments...

搞唔搞事唔到你管, 你真係智孝肚入面條蟲? 智孝既想法唔可以轉架? 同埋新聞睇到既野係咪真係藝人既真實想法? 你都唔係第一日知韓國娛樂圈有幾黑暗.

有巴打提出反方向既意見/想法就要BAN人? 同埋第一次見係咪就唔可以留言討論? 要向你地班老屎忽申請?

都係rm fans

班人唔出事都唔上水，罵戰應該好快消失

咁你應該希望RM唔好出事多過我地浦頭吹水討論

唔好美化自己 然後扮可憐啦
你係問個覺得冇陰謀論嘅巴打係咪sbs fans wo
仲要扮曬老屎忽咁 話咩未見過你
新觀眾就唔可以留言？
有大事先上黎討論下都唔得？
就係多得你呢d老屎忽玩小圈子 佢地即討先廢時出聲
利申 由200集左右rm post差唔多個個星期一都會係rm post討論
不過改左名
唔係見你po下消息真係屌左你好耐
之前rm話踢人走嗰時 你都陰謀論話會員冇義氣又叫人擺睇sbs
擺到而家都未擺 仲要唔俾新人討論

根本條友一有罵戰就扮弱者, 想利用自己平時勤力PO 新聞黎博支持

我可以發誓
我係由1×集追到而家既人
新聞資訊我可能冇你地咁update，但我都係想RM好

洗鬼同佢地發誓咩, 佢地講到好似得佢地有睇RM咁, 大把人一路追開平時唔會上黎討論啦

...

因為最後成員做左正確決定

我就唔明點解唔上來討論就會比人標籤左唔係RM fans

搞事仲咁撚惡

一向我post新聞上黎，都冇咩人支持我

只係想推下個post，令佢唔好沉

留言討論叫搞事
踩親你條尾呀

嘩而家真係唔知邊個搞事
明眼人都睇得出而家邊個惡啲

係某些言論同大部分fans有不同啫，上去RM ins睇下，當然少數fans都可以話係fans既

某User上身: 你呀 你SBS FANS! 我第一次見你咋,你咪留言,你咪搞事!

搞事者早走早著，反正一直都唔係靠你地經營rm post

靠所謂忠實FANS 經營就收得皮啦

一味小圈子唔比人加入討論, 個POST先至會推得咁慢

老屎忽一尾趕人走

叫人唔好陰謀論
就俾人話搞事

你呢啲講法同689話冇體育界冇經濟貢獻有咩分別
我地走唔走好閒，講到尾我地都係RM fans，既然咁唔歡迎既你地咪自己係度圍威喂打飛機打飽佢

淨係識針住人冇睇開新聞BAN人意見

其實係你地唔上水.....................................................................................

依度冇版主，有邊個可以有能力唔比人討論

上唔上水自己揀

咁都叫ban你平時係咪唔同人討論野

而家係你個FD 咩咩NCXXXX 叫所謂搞事者(我自己對號入座) 早走早著啵
仲點討論呀

睇左3年幾....邊忠心過你地

你地上黎同唔上黎，自己決定啦

你啱啊，我同意你
入唔入來傾係大家既自由
而且家陣邊忽見我地搞事先?
即係同啲廢老諗法一樣，我地持不同意見就代表我地係搞事份子，唔怪得香港會墮落成咁

只係你地某些觀點有客觀錯誤

你要繼續都冇人阻到你...

我冇ban既button

我唔係版主

上唔上水隨便你

要討論請追翻前幾個post or 年頭新聞
唔知可以問
哩到人少唔會skip左你條問題

冇版主 不過有老屎忽趕人走姐

你咁客觀 上次就唔會亂屌成員冇義氣 再話擺睇啦

從來唔歡迎搞事既人，寧願個post 推慢d，都好過rm 一出事就黎一堆人黑暗推post 。真心唔知黎湊咩熱鬧。

歡迎大家討論，但出得錯post ／old news 左就預左比人屌，屌你兩句old news 就話人小圈子老屎忽，咁點歡迎你繼續討論

講到尾我只係作出我個人猜測,講智孝有可能想唔做

但呢到就有人做左智孝代言人話唔會唔會 仲要話人搞事

我地何搞事之有? 你一句唔歡迎人黎就已經係小圈子啦大哥

依個係主觀意見

你當然可以唔認同我啦

Welcome

咁你講哂啦

而家唔止屌你地唔睇新聞討論呀，而家係屌你地由討論rm 變到攻擊緊其他user 呀

仲有我係絲黎架，長期moon 住個post ???搞事出番去啦屌

上年新聞有報導過智孝想法

可以睇番

Where is 智孝代言人

首先我想知你用咩標準定義我地為搞事?

可能佢講緊我，不過我念個個有睇新聞都可以做到

可能大家因為今次呢單野有啲火姐，的確人嘅態度係可以變，有巴打提出智孝唔想做呢個睇法冇話對同錯嘅，個人感覺姐。雖然睇智孝之前嘅態度唔覺佢有唔想做嘅諗法，但可能有變都唔奇嘅。既然係咁今鋪打和，大家和和氣氣喇

獎門人好波

Super

幾時有攻擊其他USER呀, 係珞珞話我係SBS FANS先架囉好嗎

你係絲關我撚事咩, 係女人大哂呀 你唔拎個西出黎當8達通?!

咁低質既留言都有, 講唔過人拎埋性別出黎

我同長期巴打一直都好聲好氣
係條臭閪一入來就係度老屎忽上身亂咁吠
利申左先我從來冇講過智孝唔想做，我一直以來係講模全昭旻加入對成個RM既生態會有咩好與壞，你地可以自己睇番前幾頁

仲有你地一直話加成員會分薄放送份量, 你係有笑點既好睇既自然會播你多D啦

如果佢地自己HEA住做冇野好播怪得邊個?

幾時都話個post推得最快係有罵戰嗰陣

如果淨係得我係到[搞事] 係到鬧就係我問題, 而家有幾位巴打都走出黎,好明顯呢到小圈子得太緊要

嗌果啲人唔好咁敏感好冇

笑左，話自己長期moon 住個post 所以好憎珞絲，但係連個post 長註咩人都唔知

然後唔睇新聞係到長篇大論up 埋哂d old news ，又攻擊埋其他人，講野又咁撚低質 ，完全唔明有咩成份唔係搞事

係喇你最撚勁你最高質
打和都唔洗，你贏，ok?
你繼續玩你既一言堂啦

敏感時期，大家敏感姐。無事無事，今次打和完好嗎

從來都冇講過憎任何一位USER, 只係我地持不同意見就話人SBS FANS 叫人走

你又有幾高質呀絲打

難得有日我黎rm post 仲密過無挑post
我知會出事

你到底有冇追POST架, 我由25頁尾開始上水討論, 從來冇針對過任何一個USER

其實我嗰句無咩特別意思，我一路都只係食花生 所以你地可以繼續

而家人地高質絲打唔想打和啊

我知

哇你影響力好勁呀 RM POST冇左你真係唔得

理性？

收皮啦你 講理性? NCXXX一開始就針住我地黎吠啦

你係鬧就一齊黎鬧埋一份, 唔好得閒冇事就留言抽水

唔知邊個唔理性先，你地班人可唔可以維護住自己班小圈子成員，一有外人入來就屌屌屌

咁佢同其他人圍威為又走去jer人？

我地和平討論,係佢走入黎叫人離開? 理性? 又發惡話我地搞事

佢兩個根本你一言我一句咁

唔知遲d fans meeting會唔會帶埋佢兩個黎
定以後唔開

想問下 鐘國同智孝仲有幾多集就走?

睇開TXB配音版

講出肚裡蟲論已經開始唔理性了

冇走到

朋友，你搞到我係公司笑左出黎

我只係問多一句, 你地有冇人係智孝代言人? 冇既唔該收皮唔好阻止任何人發表意見, 我只係從另一方面提出智孝既想法可能會轉,想去拍戲

諗多少少先留言啦理性哥

其實有啲改變未嘗唔係好事，睇下有無新火花都好
無嘅話再屌到SBS開花都未遲
Btw有啲期待個新女成員

我覺得智孝唔想走 因為佢對running man好有愛

理性哥，人地引翻以前佢自己講既野你就用自己感覺咁你未感性哥？

我本身都唔想佢走, 但係經過咁多野,智孝既想法會轉都唔出奇, 而且新聞SBS報出黎既一定係100%事實咩, 成員心底諗咩你地100%知道哂咩?

我講多一兩個可能性就比人話搞事

借鑑歷史要成功真係睇坐正個pd可以點爆發小宇宙

智孝代言人呢個term 真係見一次笑一次

有無人係呀，認左佢啦

我都係咁諗啊巴打
我唔講梁世贊，我覺得女成員可能會帶到衝擊，早幾頁我話如果凝造到兩女爭鋒既氣氛，就唔怕影響到智孝既份量，同時又比到機會新女發揮

1,2個月之前睇娛樂新聞唔係話都走咩

而家又留番係到了?

唔係跟得好貼

以前? 我既出發點係經驗咁多野, 人既想法可能會轉

你快D潛水追POST啦, 如果唔係又比人趕走架啦

未走啊最尾pd 成員開完會決定全部留低繼續落去

又開始攪事

就係冇人係智孝代言人你先唔可以阻止我做猜測做討論囉絲打, 一味趕人走垃圾老屎忽

曾經話走，之後比人爆佢地根本未決定而係sbs自把自為走去宣佈，然後話傾好六個一齊到2月就完(Members week之後就完)，跟手又再出新聞話會繼續走落去
我冇講錯嗎? 我怕又比高質會員話我冇睇新聞

所以有無比實質行為或者點解年頭唔走拍多半年就走呢

見大部分人都好憎佢係咪做過d咩大事攪到變公敵？？

話走就走咩,一個成熟既藝人會突然退出? 緊係鋪下路慢慢淡出啦

突然退出只會引起更大回響

我唔憎佢，我對佢冇感覺
我係唔明佢兩兄弟點解突然上到位…
大神真係咁鍾意佢地?

得啦得啦 你岩哂 好行唔送

你真係好低質
講唔過又叫人走

你唔好引我笑啦

個陣走個回響可以有幾大名正言順

佢真係好鍾意吠

who knows

一匹布咁長 呀哥要由上年空降無挑講起

細路連坐法受影響，再加上佢黎rm 2次都唔討

果陣可能的確唔想走, 但下車事件發生左之後成員既想法會轉一D都唔出奇, 不過就算而家智孝如果想自己退出拍戲都會比你地班忠實FANS話SBS迫害啦

咁要爆左SBS先得

一刀切退出又唔得,鋪路加成員退出又唔得, 最好一路做落去陪到你地老啦

點解唔可以話被迫害？
唔比人發表意見？
一言堂？小圈子？

半年就轉諗法當時個決定都幾兒戲下

高質D啦大佬... 唔好出黎引人笑 開始番番去理性討論又走出黎吠...

his brother

我見到既係有人句句有骨 咬住唔放 非君子之舉

咁點解上次又傷心到喊左幾日

算啦巴打

又多件對手啦

上次係一刀切趕走wo

咁麻煩你睇下邊個挑起火頭趕人走 起哂鋼先啦

你地再講落去

我要笑到噴水

請繼續

我係講緊下車事件後既成員調動呀, 冇可否認而家做成員調動係尷尬左D

佢唔代表我立場 關我咩事 我只覺得所謂理性討論緊既單單打打有欠營養

但收視一路低落去, 要做改變係無可避免

幾時有人話要陪到老？
之前話繼續做落去不知幾多人屌
好多人覺得果時完左個show仲好

你又何嘗唔係呢, 一出黎又跟人口水尾話一言堂小圈子

咁都唔一定由成員埋手，之前向成員開刀已經搞到好大件事

咁你唔係咩？

向唔向成員落手唔係我地控制到, 既然已經發生左,點解唔可以從多方面討論下?

而係話人唔睇新聞唔該離開囉

我有又點冇又點, 我係認我係到進行緊罵戰

其實我一開始就係咁諗
我地無必要猜測更多
既然件事已經發生左，係咪應該比機會睇下之後搞成點呢?
更何況佢地6個都仲係度，呢個都係我既底線，冇左6個我都唔想再睇

我唔會再嘈落去 我諗其他巴打都見到你有咩破綻 希望你知自己唔係完全正確 完

由部分USER 屈人SBS FANS 同潛水咁耐第一次見你留言果下開始,你地已經理虧啦..唉 根本一開始個討論風氣就要轉

收皮啦.... 又出黎吠兩句之後拎尾彩 救命

其實我睇返巴打只係叫我地唔好咁陰謀論去睇呢件事，我覺都岩嘅。可能因為上次下車事件太大影響，所以今次加成員令我地有個先入為主個諗法就係，新成員會取替舊成員位置從而令舊成員下車。可能真係太敏感，的確sbs冇話會趕成員下車，只係之前件事令我地有呢種感覺。咁巴打都係講返事件另一個角度出黎，同埋開頭佢講果句都冇惡意嘅。我地個人感覺就覺得智孝地位不保，分分鐘要下車，但呢啲都係猜測姐。呢啲將來嘅事冇人知，巴打都係講叫我地唔好諗sbs咁衰先，雖然sbs係有前科，但唔代表會繼續上次件事，雖然我一開始都有呢個諗法，但巴打提一提件事嘅另一個角度出黎姐。大家可能真係太敏感

你幫佢講說話 你都係sbs fans

多謝你既客觀持平意見， 我唔會再嘈了 sorry各位

負評是俾珞珞的

女既都叫接受到，但梁世燦真係
本身都唔中意梁世亨
點解會咁

我個人幾歡迎個女仔加入
梁生？ 不了

支持巴打

而家睇番 條女應該一早知會加入
上一集講自己好平

其實佢都幾靚
睇佢應該都玩得幾放

我覺得佢個樣有啲似有集haha老婆上rm果集個音樂劇女神

加佢或者上一集果個真珠 都唔錯 最緊要玩得

之前試過有排梁世燦黎得好密
已經驚會經常搵佢/叫佢加入
點知真係黎真

梁生對佢 rm 印象唔深 , SBS 用咩有梁生收視會特別高做理由 , 真係屌左一聲 , 條友好似無咩存在感咁樣

This

係

Thanks

其實個女既幾好呀
可能個樣靚 一睇就唔會反感...
但梁生真係不了 佢兩兄弟搞笑style唔係我杯茶
點都好 都決定左未期待下
我就會一路睇落去既

已經棄左rm既韓國人唔會因為兩個新成員而睇返

唔解決核心問題，sbs好重視既收視都唔會好

仲會得失左好多好鍾意7012既fans

反正結果好快知

放棄7012既...祝你看得愉快

你地睇開字幕定tvb配音版???

配音好難聽

好心唔好講廢話啦。。。。 結果係點都未知你就係到放悔氣

係真心Fans既唔會咁易話棄囉好嗎

講到自己好似係韓國本土觀眾咁。。。

唔好再嘈交啦好嗎

佢係咁左好耐，永遠撩交嘈mode， 唔理佢過一排就消失

有幾耐呀 最多咪半日 你都係第一次見我之嘛
有客觀意見唔睇又上番水嘈過

好野 放假 今晚睇Rm

未真正入坑時係聽配音
但之後就冇再睇配音

Haha 把聲本身已經衰， tbb配得仲衰

可能我無入坑 睇配音笑死我 最正係光洙

配音係幾易吸引普通人睇rm
未真正入坑嗰陣我覺得聽原音好嘈
仲特登上網搵粵配
不過聽慣咗真係會好憎配音

連登成撚日話韓狗網民痴線
自己未一樣
睇都未睇過佢兩條友點
就嬲豬 人地韓狗都係有人做錯野先圍屌下車
某程度上仲衰過人地

個人意見

咁多年依家先黎加人真係幾難接受

又唔會唔睇既始終韓綜淨係追RM

不過真係唔會好似平時咁集集追,miss左追番轉頭睇

平常心啦,非鼓吹其他人支持或反對

點解要加梁細佬 佢上左rm兩次 表現又差講野又黑人憎得黎唔撚好笑

真係好失望 唔想再睇

根據以前既集數 個人認為梁生真係有D唔討好 但我會繼續睇

我反而覺得haha把聲好磁性
之前做DJ? 上電台?
把聲好J到

初初接觸kpop係金鐘國啲歌,跟住就搵到哈哈扮佢跳舞啲片,跟住聽埋哈哈啲歌

哈哈首酒病真係好正,好鍾意佢兩個把聲,1個溫柔1個粗獷

哈哈以前kpop攞過一位嫁

係好賤咁既聲

【《跟著MOM走》造訪馬來西亞 金鐘國回憶兒時養小雞】 今日（4月3日），TV朝鮮綜藝節目《不懂事兒子的孝順旅行—跟著MOM走》(以下簡稱《跟著MOM走》)將公開「能力者」金鐘國的新能力，以及眾人體驗熱氣球的內容。

@lksworldwide
Hello Guys,
How are your guys? Hope you are all doing well. Sorry for the lack of updates on our Twitter and Instagram recently. Really miss seeing your comments and interactions!😯 •

We are over the moon to inform you we have succeeded in sending the Coffee Truck to the RM shooting location, which means that our beloved RM members and staffs will get it today!! To be honest, I can’t even breathe properly when typing these words to you. Too overjoyed!!😄😄 •

First of all, we would like to express how grateful we are to whoever trust and support us by giving donation. A big thank to our fellow fanbases and @coffee_mrkim who helped us to do something that is beyond our capabilities like this. We are nothing without each of you. 💕

At the same time, we would like to apologize for that the truck couldn’t be launched earlier as we had planned (We’ve already informed you our donors via email) It’s our first time to carry out such big projects like this and it is a valuable experience to prepare for our other projects in the future!
So, once again thank you very much to all donors and supporters. We couldn't do it without all of you💕 ***(Swiping the picture for the donor's name)

#李光洙 #光洙 #이광수 #광수 #런닝맨 #기린 #아시아프린스 #유재석 #劉在錫 #하동훈 #河東勳 #하하 #강희건 #姜熙建 #김종국 #金鐘國 #池錫辰 #지석진 #송지효 #宋智孝 #LeeKwangSoo #KwangSoo #LeeGwangSoo #GwangSoo #RunningMan #masijacoke850714 #이광수월드와이드 #LKSWORLDWIDE #7012 #RM7012

加個女嘅未必唔好,可能會有新火花,等智孝分量多返啲,而且佢同光洙咁熟,有啲期待佢兩個條line
不過最怕係為智孝走鋪路啫
男嘅就完係冇期望
總結來講係觀望態度,再睇落去再決定

以後HAHA估計也不會喊7012了

人氣韓國綜藝《Running Man》今日突然傳出改版消息，有韓國媒體報道，諧星梁世贊及曾出演《1%戀愛機會》及《獨酒男女》女演員全昭旻將以「Running Mate」身份加入節目，與原有的固定班底劉在錫、池錫辰、金鐘國、宋智孝、Haha及李光洙一起奔跑！梁世贊與全昭旻兩位新成員會於今日正式加入節目，以「6+2」的形式進行拍攝！

SBS電視台隨後證實消息，而今日首次以8人體制拍攝的《Running Man》將於4月16日播出。《Running Man》製作組亦解釋選定兩位新成員的原因：「梁世贊與全昭旻在擔任節目嘉賓時就展現真誠與充滿綜藝感的一面，與固定班底亦非常合拍。兩人分別出演的該集《Running Man》亦錄得高收視。」又表示希望粉絲們會接受新加入的兩位成員。

消息一出，網民的反應就非常兩極，有網民贊成加入新血，認為有助刺激收視率，當中有不少人期待全昭旼與宋智孝、李光洙會刷出火花。另一邊廂，亦有不少《Running Man》粉絲反對加入新成員，認為隊內只要有宋智孝作為「紅一點」就已經足夠，加入新成員讓「7012」變質！有粉絲更質疑，去年年底《Running Man》改版踢走宋智孝及金鐘國，是否就是為加入梁世贊與全昭旼鋪路！

粉絲崩潰《RM》添新血 灌爆全昭旻、梁世贊IG：滾出去

南韓綜藝節目《Running Man》熬過節目停播危機，3日宣布添加新血，邀來諧星梁世贊（樑世燦）和女演員全昭旻（全素敏）作為新成員，以8人形式進行節目。不過消息曝光後，卻引起粉絲極大反彈，甚至有大票網友跑到2人社群網站留言「滾出去」。

梁世贊與全昭旻因過去參加節目的亮眼表現，被製作單位看中，將以新成員身分正式錄影，但是他們的Instagram下卻留滿了「Get Out（滾出去）」、「不要破壞《Running Man》」等字眼。有死忠觀眾認為在Gary退出後，現在6人就已經足夠，不希望加入新成員來「破壞平衡」；更有人猜測金鐘國、宋智孝可能依舊免不了下車的命運，所以才會找2個人來遞補。

話雖如此，還是有不少粉絲為梁世贊和全昭旻加油，表示很欣賞兩人過往的表現，希望能因為他們而替《RM》增添新的趣味。目前製作單位已經和梁世贊、全昭旻商談過，也已取得原本6位主持人的同意。

幾時拍新一集

點叫得落口

TODAY

好傷心

冇得再講7012

GARY都應該唔會點返黎

所以今日光洙fans有應援

有7012個相

sbs真係on99
加人我淨係接受到Gary同仲基回家
始終成班夾關夾熟
突然間多兩個人
配合始終都會差d
加上姓梁果個 我真係唔覺佢有咩效果可以做到出嚟
兩兄弟
一個rm 一個無挑
完全唔覺佢地有能力擔到大旗
而女果個更加係綜藝都無乜表現
出演個幾集rm 效果都係一般般
我覺得宜家就咁6個已經好好
我唔覺加多兩個人氣唔高嘅人 會對節目有咩幫助
希望可以維持現狀
反對加新人

女嘅綜藝感ok 男嘅唔知乜水 亦都唔期待

池錫辰巴打可以開定post

自己都好鍾意7012
但不過理性咁講
加人真係遇左
sbs喺rm由話cut到唔cut 轉做改版嗰時
都罷明車馬話會加人
不過冇諗過會咁快
同咁突然

女嗰個加入都算
搶唔搶鏡頭呢樣真係等佢地磨合下先算
最少佢俾我感覺都正正常常
唔係煩膠
最多當每集加多個嘉賓

但男嗰個
真心好唔討好同想佢入
又嘈 搞氣氛嗰時真係好達哥口中嘅"畢"
(非人手filter 但又諗唔到有乜更好形容詞)
不過事已至此
唯有希望佢做左固定後會謙虛d 唔會做太多煩膠野搶鏡

加左人之後我都會繼續睇
不過唔等如我背棄左7012
只係因為我仲好愛剩低嗰每一個7012成員
同陪左我5-6年嘅running man
直到rm摺/再爆出被下車事件呢類唔尊重成員前
我都會繼續睇落去

兩個新人ig係咩

話時話光洙唔再係忙內

最尾個段

吓

외국팬들이 신경쓰지말고

佢已加成日打鳩鐘國已脫離左哩個位置

但忙內既反擊最好睇

成班人恰光洙

請問哩句解咩？

有comment叫人唔好理外國fans???

好唔鐘意梁氏兄弟啲風格
佢地太鐘意搶風頭
現有節目無啦啦插佢地入黎個feel真係好突兀

如果照SBS覺得換成員就可以解決到問題

之後個收視如果唔得係咪可以問責？？

由兩個新成員揹獲

係仲叫佢加油

叫佢唔好理外國fans

我都見到

o哂嘴

韓國人好似好buy佢兩兄弟

不過影響唔到收視

冇海外fans，RM摺左N世

收視如果唔得就要兩個新成員揹獲 咩CONCEPT呀...

唔知比咩反應好

女果個其實都ok，傻下傻下 ，男果個就真係麻麻地

本身收視差，佢加人目的係想有新火花，谷收視。如果真係谷唔起，新人係有啲責任但唔代表成個rm都冇責任，呢個係團隊總唔可以將啲過錯歸咎於某1，2個人度。加新人都起唔到作用，即係要再係其他地方入手。

見到D咁既偉論真係忍唔住要回應下.. 我都唔想好似特登又挑火咁

以SBS角度諗應該係咁啫

上次炒智孝同鐘國都係同一原理

永遠都係成員問題

好奇問，點解SBS一開始唔由其他地方入手

可否比例子? 我認為PD已經係遊戲內容嘗試過好多次,有好多好想法礙於成本/可行性上根本冇可能實現到

當初RM點解紅?
一開始可能因為係game有趣
但去到後來其實大家都會覺得係呢幾個主持人之間既火花好有趣
依家固然加人可以話想有新火花
但其實對舊既粉絲黎講真係唔會太接受到
而且，真係有節目做左咁多年
會因為加呢兩個人而收視直線上升?
其實就真係唔會。
既然大家其實都估到個節目依家打後唔會做得好長，點解仲要加人去破壞本身既平衡

14年請大量嘉賓，內容垃圾，罵左好耐，SBS無視2年
成日請idol，但睇數據就知idol對綜藝同劇集既收視係一D都幫唔到
成日玩couple race，仲要分開哂佢地，零火花
無限飲食節目，好似今集，要睇食野，唔會揀你
咩PD上年返黎好過2個月，一走d無聊為玩而玩既環節又返黎
流程設計冇哂反轉

點解我話新成員唔會幫到收視

其中一個係因為個時段

蒙面同超人既收視同收看群組好固定

SBS依個時段收5.X已經好多年

roommate.....花樣旅行

依幾年貼收視都有研究下RM衰咩

係衰後生既唔buy，揀213或蒙面

中年人揀真正的男人或親子節目

RM企左係好尷尬既中間

仲要質素越做越差

紅左反而冇左一開始既passion

好努力奔跑既感覺(唔係指一定要撕名牌)

一睇到啲game係Gary擅長就會即刻記得佢

GARY fans表示好掛住佢

成員，製作組，內容等都可以入手。製作組唔洗講喇換都換過，pd都有轉到，但都係感覺唔到有太大轉變。內容方面，個節目做左咁耐大大話話好多主題都做過，想突破都有啲難道。咁如果做到新野，咁只可以係舊有嘅野搵啲受歡迎黎做，rm本來受歡迎係撕名牌，但係點解做唔到撕名牌我諗大家都知主因喇。咁作為高層，都曾經試過係唔同方面入手，但冇咩起色，所以係成員方面入手。

由之前邀姜虎東入黎果陣，其實韓國果邊好似幾歡迎，但係知道背後原來發生咁大件事先搞唔成。咁如果當初冇逼成員下車，純粹加人落黎，話唔定係對rm有幫助。咁之前搞唔成，而家高層見件事淡左味諗住再係成員方面入手。係係高層角度黎睇，既然試左咁多方法都唔見成效，味要試下之前想做嘅決定。

雖然我都唔支持加人，但係都預左成員有變動。咁今次係好事定壞事真係唔知，始終唔係一時三刻有嘅答案。

冇睇一日又發生單咁既野
希望加人真係會有新火花出黎啦
btw莫文蔚間唔中都有留言呀
其實有好多巴打都淨係追post少留言
我都係咁
所以唔好再話咩第一次見個名就係搞事啦

站係sbs角度既話
其實加人係最快做到noise既做法
有機會吸到新觀眾或者引番舊fans睇
成員有新鮮感又有火花既話就有機會留到觀眾
如果淨係提高節目質素既話係冇用
d觀眾棄左就係棄左
好似member's week咁內容高質但收視一樣冇增加
加人可能已經係最後一著
如果收視冇起色可能一年半載都要摺
利申：唔太鍾意加成員但持觀望態度

講起從內容既改變入手 其實之前留低既伏線 running man 既秘密基地
係個幾正既concept 但唔知點解一集之後就冇再延續落去

對於新人加入都係持觀望態度啦
雖則我個人係幾反感梁生 但都會俾少少機會佢細佬

其實member's week收視都開始升少少
就追到2部第2收視
冇啦啦放返去1部就收皮

其實member's week同之後幾期都好高質，但呢幾期又突然好似之前咁，其實無嘉賓先係最好睇，依家加人都係無意思，唔會對收視有幫助

真係要加人都加兩個名氣大小小啦

加咗人嘅無嘉賓已經唔係以前嘅無嘉賓

近排比fd推左去睇rm
D演員另一面都幾好笑
王智慧同吳漣序嗰兩集嘉賓仲好笑過主持

你岩，即係以後都唔會再有無嘉賓

唔好再提

@劉在石吧_yoojaeseokBar

今早的消息，嘴晨俱樂部四名成員金勇萬—池石鎮—金秀勇—朴秀洪將作為新成員合流HappyTogether3

韓網評論不太看好

HT改版後將分為兩部，一部是現有陣容＋嘉賓，二部是嘴晨俱樂部＋劉在石

【嘴晨俱樂部四人合流HT3】
改版體制是分一二部，一部是原陣容＋嘉賓，二部是嘴晨俱樂部＋劉在石

大神既３個節目其實都有大改既必要

其實都係同SBS冇一D好有實力既PD有關，全部都未夠功力

無挑PD，三時三餐個PD，要依D level

我覺得秘密基地係個會延續落去

可能等裝修...

我覺得加人唔會點吸引韓國人轉台

都係8+x人玩一堆好無聊既遊戲

我覺得冇一年半載，年底前應該有答案

2018仲跑唔跑既答案

加油啦rm

好肯定星日一部個時段係冇得救

上個月轉時段已經聞到陣囉味

轉時段完全為左fan duo，都唔係為RM

轉去依家kpop star個時段係最合適

其實SBS係想救RM還係殺RM呢

都曾經有好既pd
自從賣版權比大陸
再調埋pd過去就開始差

尋晚我今集睇３個字

見到光洙走入餐廳就唔想睇住

可唔可以唔好再去食野

好悶

見趙PD走到大陸既作品都好麻麻

佢冇做奔兄之後，製作左另一個大陸節目

都係食緊以前RM既老本

No new ideas

我覺得呢集幾好睇
我之前都唔太中意佢地食嘢
但係呢排又覺得唔錯
好想食佢地食嗰啲嘢

金泰浩未做起無挑之前咪又係默默無聞既一個助理
只不過當時無挑係生死存亡既關頭 博一鋪真係玩大改革先慢慢救返個節目
我覺得如果電視台肯大刀闊斧比節目組執過節目模式
班新pd應該會有作為好多

依３個pd都做左大半年

睇唔到有咩大變

只能講金泰浩本身係一個有能力既人，然後有日有一個機會.....

我指既係PD既能力，同佢出唔出名冇關，大家都係由低做起

有冇果種狠下去既能力

目前見唔到有，可能對成員同嘉賓太好啦，嘉賓都係想宣傳，可能唔想玩大啦

咩PD都有少少既